［推］冷靜！！！！！

以家呢刻最多人亂帶風向
今晚唔好再上連登
好好冷靜一下先

黑警二五仔死全家

所 有 現 場 煽 動 ！ 打 記 者 阻 救 護 全 部 都 係 鬼！！！

推

自推十連

I think so
Please leave
Be water

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

推到越多人睇越好